醫護人員寧願劈炮唔做，都唔選擇罷工，個腦係咪生係屎忽到？

港共： 我係唔封關呀，吹咩

攬炒